{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060847",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "궤짝카페"
    },
    "text": "忠清北道陰城郡甘谷面行軍になるように87-65に位置したお櫃(ひつ)カフェは小さな面単位で美術と桃農業を一緒に兼ね、10年余りにわたり活動してきた農夫美術家シンジョンドクが運営するカフェです。幼い頃絵を描くことを好きてスケッチブックを受けて絵を描いたシンジョンドクは年を取るにつれて自分の頭の中から出てくる構想を基に土地をスケッチブックにして表現しようとしました。いろいろな人たちと表現を共有する楽しみを感じるため箱ギャラリーカフェを昔の果物の箱の箱の形で作りました。私の作品を鑑賞して桃を味わい、新鮮な、ニュークロップで作ったハンドドリップコーヒーを楽しむことができます。ここでの作品を鑑賞とともに田舎の情趣を感じたいならいつでも訪問してください。私は関心と応援を通じて勇気を受けようとする農夫美術家です。また、お櫃(ひつ)カフェは、TVプログラム2TVの生々情報に出演したレストランで有名で中部内陸高速道路ジャンホウォン、甘谷ICで3分の距離に位置しています。運営時間は毎日11:00から23:00であり、毎月のメニューにはハンドドリップコーヒー、アメリカーノ、手作りトンカツ+コーヒー、手作りの食パンなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お櫃カフェはどこにありますか？",
            "answer": "お櫃カフェは忠清北道陰城郡甘谷面行軍に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェはどのような活動をしていますか？",
            "answer": "お櫃カフェは小さな面単位で美術と桃農業を一緒に兼ねて活動しています。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェの運営者は誰ですか？",
            "answer": "お櫃カフェは農夫美術家シンジョンドクが運営しています。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェではどんな作品を鑑賞することができますか？",
            "answer": "お櫃カフェではシンジョンドクの作品を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "お櫃カフェではハンドドリップコーヒー、アメリカーノ、手作りトンカツ+コーヒー、手作りの食パンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェはどのような場所でしょうか？",
            "answer": "お櫃カフェは昔の果物の箱の形をした箱ギャラリーカフェです。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "お櫃カフェは田舎の情趣を感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "お櫃カフェは中部内陸高速道路ジャンホウォン、甘谷ICから車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お櫃カフェの営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "お櫃カフェはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "お櫃カフェは関心と応援を通じて勇気を受けようとする方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 393
    }
}